加泰手足高舉黑紫荊撐我地 我地重都係度驚三驚四?

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

雖然調轉咗

推

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

連登仔係咁 自己有事就要全世界關注支持 其他地方出事就話扮睇唔到專注返自己

三個月前一定唔會

邊度有加泰旗買

自己都未搞掂...
贏左日日幫對家做文宣又點話

黑紫荊高過佢哋枝旗

無驚過 有人舉絕對支持

真定PS ？

加泰都一定要贏加泰都係長期被人壓迫
搞咗獨立一百幾年，被人一鋪清袋

其實係世人眼中我地已經係共同體 你扮晒野唔撐人你估人地會覺得香港唔關事?

但美帝唔撐加泰咪搞
佢哋都係兄弟爬山各自努力啦

佢地都幾慘
無利用價值直情無人幫
唔知香港個關係仲可以利用到幾時

就算唔計獨立問題
佢地一樣有政治獄
一樣有黑警濫暴
撐返佢地一樣冇問題
Stand with Catalonia!

咁我覺得至少等美國通過埋人權法案先出聲撐佢哋囉

人地都未贏呀，屌你老母

支旗反轉左

屌你老母，用下你hi腦啦

當初夠驚中共啦，而家又驚美國，睇多點資料啦

會唔會因為咁易唔撐呀？

美國本身好多利益係香港呀豬西

到時你第一個出黎呀？

佢地狗嚟㗎渣 勿幫!!!

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

美帝都唔撐港獨添啦
佢明知搞緊港獨都要扮唔知咁支持啦
因為利益呀 唔通可憐你呀?

呢d諗法咪自私囉
個個地方都有問題係未解決 有d直頭係無可能搞得掂
如果個個地方既人都咁諗 根本就唔會有人幫香港出聲

佢地當美帝傻 美帝整依條野出黎純粹係想制裁共產黨 而唔係因為香港d畫面夠靚

我地可以反對加泰警暴
同埋佢地追逐自由既勇氣
唔一定要支持獨立
你識唔識變通架垃圾

黃藍是政見 黑白是良知 無利扮無知

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

香港?

你夠係狗啦呀蛇

千九個連登手足係狗?

係囉
你要搞清楚美國唔係幫緊香港
只係搞鳩緊中國

巴塞波衫

1020

過埋人權法先舉，支持

Pish

Connected all people standing for freedom and democracy.

圖中為加泰國歌chorus歌詞
意義相當於我哋嘅
「黎明來到要光復這香港」
佢字面意思係
「家園的保衛者，用鐮刀鋤落去」

其實你想點撐
其實其他人講撐香港咪又係一句stand with hk你咪已經好感動
你想幫佢地咪同佢哋分享下香港啲經驗俾佢地參考 屌尻連登仔唔夠關注jm9

如果人權法唔過
美國佬開聲話係因為香港人支持加泰都幾好笑
你哋自己用下個死人佬諗下會唔會因為甘唔過
話哂香港都算有言論自由有人支持有人反對好正常
兩件事唔可以拉埋尼講

Push

樓豬掛嘅?
人地地方就唔好擺人支旗上面

冇人話支持加泰獨立
但可以支持佢地爭取自由, 反對警察既暴力
唉連登就係太多非黑即白既柒頭
懶醒

又好難話上下反係錯

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

加泰狗wor

駁唔到

鏝城同巴塞迷舉加泰旗吧
當日鏝城黎 你地都想哥帥撐香港
用球迷角度撐哥帥

推依個

stand with Hong Kong
stand with Catalonia
Free Hong Kong
Free Catalonia

其實呢個象徵意義好大

咪係

呢個世界有邊個地方唔係面對緊自己問題？個個都要解決哂自己所有問題先理其他人，咪老死不相往來囉。
日日叫人地stand with HK，但一見其他國家出事就即刻stand aside，同emma watson、fuckoff james班偽善撚有咩分別？

好憎巴塞,支持加泰就免了
仲記得北京電視機事件

如果舉加泰旗而唔過人權法
美國都幾好笑

舉巴塞球會旗當支持得唔得

我咪話D人on99自己自我審查自己言論

推

可以點做啲野去connect 佢地

咁又過份咗
咪搞囉有幾千一萬人去又令佢地感動
又唔會令其他國家尷尬

We connected

我哋聽日遊行舉返佢哋支旗咪得囉

起碼人哋將我哋放得高過佢哋先

香港人：話哂都放咗幾千萬宣傳費

我覺得人權法過唔過根本唔會關你出唔出黎舉加泰旗事
人地之前咁撐你
就算你避嫌唔搞高調支持佢地既集會
不同渠道多謝人地支持返佢地都要啦

全球既人都有權利去為自由同人權而戰
就算佢背景幾複雜都好, 都要支持
得罪講句香港背景仲撚複雜
但好多外國人都唔理, 照幫香港
所以我地都要支持加泰去fight for freedom

認同
唔係唔想幫 但過埋人權法先

連自治權都比人取消埋 家陣唔勇武 等幾時勇武？

岩

同埋幫對家宣傳同時都幫緊自己宣傳

我地愛自由，重人權，關事既就要撐

樓主你死啦 帶風向想人支持加泰狗

發覺香港都幾多你呢d仆街

有冇手足同當地會有啲聯系，將我地支持佢地既聲音帶過去？

下星期先舉
人權法好似22定24？

仲要佢地公投有9成都想獨立
係西班牙不斷咁壓抑佢地

人地家陣要坐十幾碌政治獄 自治權比人取消 依d都係將來會發生係香港既事
人權自由唇亡齒寒

向潔癖說不

你地睇唔到big picture就收皮啦

西班牙政權一直有係加泰扶值一班愛西力去搞鳩人

講得好

真 我層樓又未供完 供完日日幫你做文宣又點話

搞支持佢地既集會點都會去

勁過茉莉花革命
全球流水革命

同為自由奮鬥 點解唔出句聲 支持人地企出黎既勇氣呢
星星之火可以燎原

係 cc台已經變晒做離地撚

推呢個

一直都係twitter聲援緊喎

美國撐香港係因為可以搞鳩支那
你估佢地會縮沙咩

佢地面臨
重嚴峻過我地既環境
佢地真係會比人武力振壓
因為搞獨立
佢地贏既機會重係好細...後果都好大
點都要支持

佢地連港獨都唔敢提廢到

omg

呢條友沙田私了廢中個日已經屌前線破壞「國際民意」
我前幾日見眾議院全票過人權法咪入去佢d po binc
點知條柒頭即刻發我脾氣話我 私怨狗

點解支旗會係上面

美帝唔撐加泰，依家人權法又未正式通告
搞咁多野做乜

但班軍師話裝修既畫面好「暴力 」
美國佬睇完會即刻轉駄唔支持香港

係咪on9
識唔識乜叫協同作戰
我哋堅持咁耐
就係不停同全世界互動
等贏先幫
咁全世界都唔會幫香港喇

頭腦清醒 要pish下
凝聚人心嘅係苦痛 不論處身喺邊度 有咩處境

遠交近攻

如果梁倚天而家出嚟話搞港獨 cc台班人會否話佢係鬼

支持加泰

其實真係要

唔洗成街都有
但要有

巴迷可以著巴塞波衫

沙地阿拉伯咁撚痴線美國都未割席啦
裝修下就割，戇鳩鳩

要講嘅講支持民主自由呢啲普世價值一定唔會錯

支持加泰手足

其實就係咁簡單，班廢柴下下自我審查

大方啲
支持全世界反強權

Balance the universe

加泰係我地手足
共同對抗暴政

佢地想呃邊個
五大訴求既plan B就係港獨
五大訴求有幾多可能係人都知啦

啱
拎個道德高地
Stand with Catalonia

美帝幫手係要多謝佢
但唔代表佢係領導者

牙路你唔識睇大局就收皮啦

同問 我都想知

你係支那豬 唔係狗

咁人哋做乜撚嘢要同你STAND WITH HK？
咁撚自私嘅諗法，其實係咪真係理解對民主自由追求嘅精神？

屌你我覺得你話緊台仔 係反送中之前 條ENGLISH日日演講話咩要世界同台仔一仔對抗支那
而家香港跳左出黎即刻不介入

不了，EU同美國唔支持

含撚啦屌老母，講得呢句有冇人性？人哋一直支持我哋

加泰

美帝: 屌你D港豬支持加泰???
人權法不了 改立極權法

係 支持加泰自由自決
你地點自決就自己決定

加泰旗同早幾年加泰旗作客波衫

加泰狗咪能痴埋黎 我地得罪美國唯你是問

我地枝旗仲要高過人地嗰枝

我覺得可以支拎加泰爭取自由 但唔好講到我地支拎加泰獨立咁
特別係佢地支旗 係加泰獨立旗
我地支拎佢地唔係唔得 要好小心支持佢地啲咩
始於外國眼中我地係爭取民主 佢地係爭取獨立
係唔同架

啱
1.美國未支持加泰 我地出聲幫倒忙
2.泥菩薩過江 香港都咪搞掂
3.過左海係神仙 搞晒啲法案先

反港共

問下台仔有無 我開唔到個ac

成班仆街仲話怕失去美國，要放棄公義

個前設 講到US同EU真係幫到你咁 笑撚咗

幫加泰都係幫緊香港！！

大家坐緊同一條船！

要分清加泰旗同加泰獨立旗
舉加泰獨立旗代表我地支持佢地獨立

10年前我都記得巴塞D野
但係諗番轉頭 如果有日香港隊對支那隊
有手足咁做我都係支持 係外人眼中 巴塞咁做係不義
但對巴塞加泰黎講 佢地係對敵人還擊

support

同支那豬一撚樣

可唔可以發聲或者出聲明支持佢地

We do a new Hong Kong

自私撚香港人理撚得你唔好激嬲侵侵牙

明天見

點撚樣呀支那豬

光復香港旗=港獨旗 你又割左未呢？ 人地抗爭者拎乜旗有咩所謂 有代表性咪得囉
唔係到到地方都好似香港咁想做人附庸國架嘛

咪撚on9啦 人地支持你嗰陣會唔會諗咁多

為咗利益 自我審查
同LebronJames有咩分別

【籌辦加泰集會最新消息】

我和Ventus Lau已為加泰集會入紙申請不反對通知書，現暫定詳情如下：

//集會名稱：香港加泰人權自由集會(中文)/Hong Kong-Catalonia Solidarity Assembly(English)/Asamblea solidària Catalunya-Hong Kong(Catalan)

日期︰2019年10月24日(星期四)
時間：1900－2100
地點：遮打花園 Chater Garden//

我們及其他搞手現正安排各項細節並正準備文宣，希望各位密切留意！

#StandWithHongKong #StandWithCatalonia
#港加團結 #反抗暴政

係撐就去啦屌哂你哋老母 唔好得個講字

五年前：唔好激嬲中共
五年後：唔好激嬲美帝

覆述返幾日前個風向都支那豬
成個時事台都係支那豬啦咁

支旗邊個高唔係重點
重點係HK WITH CA

想知香港人幾撚閪 入嚟睇吓反加泰comment

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

哦 原來cc台至少有1923隻支那豬
自己中咗回力鏢就屈人係支那豬

邊有成個時事台
大把人撐加泰OK

Hai.....

加獨根本應該，加泰羅尼亞本身係獨立國家，但被西班牙吞拼，佛朗哥時期連加泰羅尼亞語都唔講得唔用得

黃藍是政見，黑白是良知
做人唔可以做到黑白不分，支持加泰！

會唔會俾人覺得香港人都爭取緊港獨？

屈你老味 呢個垃圾PO入都冇入過

1020尖沙咀見

根本係有一部份人戇鳩鳩 搞到成場運動好似外國指揮緊我哋咁樣 屌你啊 自己香港自己救

wow!

有冇咩tweeter 介紹可以跟加泰新聞? 我搵到嗰啲都係西班牙文

柒咗就想嗱返咋沙

我見到藍絲係點嚟

黑色

我撐你唔係問題 你唔好阻住我搵食

如果係咁嘅話 香港人真係唔抵幫

傻的嗎 加泰之前撐香港 而家一撚定係撐番加泰手足
你老味就柒 CC台有ON9屌加泰關我撚事呀

如果我地成功左 希望仲會幫其他想民主既地方

希望香港可成為其他地方通往自由既榜樣

佢地真係好respect 手足抗爭⋯

岩

巴塞

好多人冇腦

連曲直都未撚識分就咪撚衝出嚟柒啦 支那豬

Yup

香港人撐加泰只會得罪歐盟

其實班五毛同蠢人到底有咩理據支持佢地話香港人撐加泰就會搞到香港人權法案會過唔到

多謝你地

殘餘支畜基因

聽日一定要有加泰旗

嘩成班自私撚全面進場
屌你啦咩叫黑白是良知呀

屌你老母原來你隻支那豬原來係想玩曲線點知玩到ON99咁

個po係指國際戰線撚

美國係睇香港人撐唔撐加泰而去搞人權法案？

話國際民意逆轉嗰啲人真係好撚戇鳩

自己睇唔明賴人曲線曲得柒 原來文盲嚟

唔該你自己睇返成個post反駁你geh comment

Ok唔好激嬲美國佬

【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢

自己曲線曲得柒賴人睇唔明 原來文盲黎

香港有好多人唔配擁有民主自由㗎

人地撐唔撐一回事
至少我地要show到喺對抗警暴濫權方面我地係同加泰同一陣線

願榮光整首加泰文版本

支持加泰≠撐加泰獨立

成件事好噁心

加泰都唔支持 全世界睇到你咁仆街
How to stand with Hong Kong ar?

駁唔撚到就潛啦 肉酸到

我求大家分清加泰同加泰獨立
支持加泰≠撐加泰獨立

加泰人仲share左手足既噴字

你潛囉 又想屈人駁唔到 ON99咁

Stand with Catalonia

點解有人覺得表個態會得罪歐美
你當全世界都係支那咁咩

仲好意思開po果個醜唔醜

可以將全球反極權嘅運動/人連線埋一齊形成一個全球運動係一件好事

你係駁撚到就唔使執我口水尾啦傻閪仲死頂 又唔係我撩鳩你在先

認真覺得係需要支持加泰，因為都係另一個方法去維持國際間既支持

聽日拎返四五十枝出嚟先似樣

美國唔會唔理香港但我地都要識交戲配合
人地一邊話你和平我地一邊打爆拆燒
人地幫手解釋我地唔係港獨就讀臨時政府宣言

唱哂反調想玩鳩佢地?

如果咁都唔聲援番佢地我都無面叫人standwithhongkong

我哋都撐下佢地啦

對你D傻西LOGIC洗用腦諗論點反駁
用番你D傻西LOGIC打番你得啦 用腦諗野還你浪費精神

Exact7ly
你自己都唔stand with 人
人地點stand with Hong Kong

賤種狗當人condom

而家你支持民主自由定奶美國呀？無錯美國係樂幫到我哋，你因為美國立場就唔支持加泰咁樣同啲仆街國家奶共有咩分別呀

另外，打拆爆燒完眾議院咪又係全票過撚左，唔好將你自己覺得美國佬想我地和平抗爭就當係公認事實得唔得

Yes

仲睇得岀支旗本身係紅，專登油返黑

交乜撚野足戲呀 話同樣支持民主自由 美國佬會出黎屌柒你咩 傻西

咪理果幾隻on9波台狗

三個月前連加泰發生咩事都唔知啦

好波！

自私到一個點

香港人太勢利

係喇係喇，宜家撐加泰會得罪美國佬，美國佬會棄牌反枱唔過條bill喇

個個係度屌达狗LBJ果陣自己做返同樣野

我留意左加泰好耐

我見周豎峰好似想搞集會

屌柒埋你個傻閪就啱

撐加泰

pish

傻閪柒撚咗就潛啦，我係你老母都覺得你肉撚酸啊

其實應該將成個民主運動推動全世界 令全世界明白獨裁政府幾可怕 嚟一次世界性民主突破

何德何能
多謝

已經4個月仲可以有人講睇美國頭
頭兩個月唔見你班友咁講既？
唔好衝立會呀美國睇到唔好
唔好打狗呀美國睇到唔好
美國只係助攻，乜都唔做只會加速清算
天助自助者，你乜柒都未做人地點幫你？
612 71唔衝你估美帝仲唔撤資即走咩
人地就係見你地識反抗先幫手呀
屌哂你地老味成班風向撚唔用腦
成4個月都未知自己爭取緊啲乜
五大訴求為乜撚？民主自由人權講下嫁咋？
人地面對緊一樣既問題下支持下都驚死？

有出過去嘅一望就知遭遇同香港一樣
屌你老母你班軍師就話唔好激嬲美國佬就話唔支持加泰
食屎咪開po問叫how to stand with Hong Kong呀
見一個屌一個

又一隻波台癲狗

人地舊登9up 個陣你都唔知升中未呀
25萬甩左p 扮曬野咁

遠交近攻
加泰絕對要connect

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

child登仔真係賤種嚟

其實西方都唔支持台獨疆獨藏獨架，佢地搞event嘅時候大家都咪撚參加喎

從加泰事件，反映香港人都係為利益而企邊

加泰事件方面，人地同樣發生警暴問題，其實係可以發聲

呢啲post入面嗰啲國際關係傻閪賤種多到

含撚啦有野就輸出革命冇事就唔好激嬲美國佬

條p牌狗帶開風向

呢個諗法ok

仲有啲支持加泰唔支持加獨
人地公投9成支持
咁你都唔支持加獨不如縮返入老母閪到

等於投左Brexit之後話玩膠姐我唔係要脫呀

屌你自己碌上去睇番我咩立場啦

不嬲都話呢d 開口埋口「國際關係」既賤種根本乜撚都唔識就學人扮專家

受唔起

其實佢地有自治政府，有普選，我地乜柒都無贏到

一人少句啦-.-

叫佢哋自己望下Twitter 幾多人支持加泰啦成班cc台賤種

要講返香港人支持個位係人權同自由
佢地獨唔獨立就唔關我地事

支持加泰
黑白是良知
我地有美帝撐都唔好當美帝政府係大台先得架
仲有唔覺佢地會因為咁唔幫我地
唔講到明加獨都可以講佢地被壓迫嘅問題

人地比人取消自治權啊屌你

推 大家面對緊相同嘅人道問題 政府無情振壓 濫暴 濫權

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

1020要舉埋佢地既旗

冇影響意思表達

升左中你咪死全家囉好唔好 扮乜撚
舊登邊個冇上過呀 唔係紅登呀 數人個AC NO.扮大佬呀?

班含家產仲話要唔好支持加泰獨立驚美國難做

我屌曬你哋老母啦

咁我支持英國玩鳩香港，驚得罪中國難做呀

人哋仆緊街都要幫我哋，我哋唔幫番人哋？

完全冇介意過人地用洋紫荊嚟支持我地

個邏輯概念錯晒左少少

而家係香港有利用價值所以美國會「幫忙」，
唔會係因為我哋聲援加泰睇就變咗冇利用價值

呢個係中共一直灌輸俾你嘅生存方式要奶，要白色恐怖，要聽話

呢種概念要撇甩佢

Exact7ly

表態反對警暴同埋政治判監已經係好有力既支援，成日話乜鳩美國支持西班牙統一所以我地要收聲，根本唔關事

巴打思路清晰

我屌曬你地呀 人地舉既係黑色洋紫荊呀
唔撚係中華人民共和國香港特別行政區區旗呀
支持自由民主中華人民共和國香港特別行政區區旗夠啦
你估人地舉之前有冇諗過呀？
人地就係諗過再舉呀 你地可唔可恥啲呀

美國線班人走火入魔講極唔入腦

撐加泰自決

其實啱...

香港支持嘅有兩點就係可以
1. 加西區隔 類似港中區隔嘅論述 獨唔獨立 悉隨尊便 但我地唔需要表態
2. 西班牙政府停止抽加泰重稅
同時 呼籲（或要求）示威者
1. 對準政權，以及政權幫兇 eg popo
2. 不可傷及不主動挑釁的平民

離地撚自己望下Twitter 輿論係咩先好係連登講野
連登唔怪之得越嚟越少人上水多得你班離地撚

衝完出嚟柒仲喺度磨爛蓆，咁撚賤骨頭嘅你

呢個po 個樓主就係人辦
沙田私了廢中個日即刻出黎屌前線「破壞國際民意」
又扮撚曬專家咁9 up

屌 講撚到明而家美中意識之爭 美國政壇對支那就好似冷戰對ussr 咁企硬
條傻仔仲死撐咩 「美國市民睇唔慣」
明明個日先爆左火箭隊單野 全部平民 / 媒體清一色屌支那
不學無術又唔睇新聞扮專家
被我Binc 就發脾氣屈我熱狗

Mon po狗既邏輯：就快贏，加大勇武力度，叫停就係帶風向

聽日哂馬！！！

集會着巴塞波衫聲援

我相信有美國議員唔係因為利益。我望完Nancy Pelosi 64歷史覺得好感動，如果利益其實佢幾年前都應該開始奶，連hilary幕僚都有叫佢唔好繼續反共。堅持倒真心幾尊敬。

仲要係我地上面
其實我唔介意調返轉

不完美，但可接受，要改善

hk Catalonia connected

你老母D骨灰磨左咁撚耐都冇事啦 驚乜鳩姐

班撚樣企圖陷害全香港應該死全家

咁就更加唔會因為你撐加泰就唔撐香港啦

我同你地講啊，既然加泰支持我地運動
我地都支持加泰自決!!!
就如香港民主亦要自決!合法合憲!!!

屌

佢地係咪痴線做咩舉我地枝旗

咪撚on9
美國幫我地係因為我地呢4個月企硬冇屈服 + 可以藉我地打擊支那
唔會因為我地支持加泰就唔幫我地

twitter 個 tag 好似係 standupforcatalonia

班廢物軍竹師連美國國情點都未搞清楚就出黎扮智者

聽日舉埋佢地支旗

[24/10]係香港人既話就要預留定24號收工時間

但我這幾日看好多外媒，其實佢公投當時搞得係真係有問題，唔係好有代表性，有部分人根本想去都去唔到投票。所以唔係真係90。原來都好多加泰人覺得自治就夠唔想獨立，獨立真正支持率只有40%左右。我覺得最公平就真係有次真公投。同埋警暴係另一個問題，獨立我覺得我地真係無權comment，因為我發現其實因為語言問題我地都唔係真係明白人地事。我幾日前都以為加泰真係個個想獨立，根可能唔係事實。

P牌仔講野一舊舊去做言語治療啦傻閪

Connected !!!!

從來都冇咩美國線
班撚樣一定係屌第一日舉美國旗d人黎

我地點樣可以幫到佢地

毛婆叫人收返美帝旗

年紀大打字有困難係唔係年齡歧視？

美帝唔支持=我地唔可以支持
我地幾時變左真係美國人？

我地爭民主
佢地攪分裂
所以形象差d

當撚咗自己有美國綠卡咁

推啊

我7月舉美帝旗比大把人屌

人地都係爭取民主呀
係共產黨眼中搞民主咪姐係分裂囉

格硬改選後嘅加泰國會，獨派仲係過半數架醒目......

我地見到外國人stand with hong kong個陣就爽YY
宜家話關注返加泰就不了不了

唔好痴埋黎啦 比美國搞呀

香港有新移民殖民換血政策 有保皇黨 愛港力
加泰一樣都有西班牙扶殖既愛西力

大家都水深火熱之中
我地就靠緊美國戰線
加泰既事 大家知就得 無咩必要話撐番人轉頭
我無知 我依家focus 係自己香港 手足
對加泰既事唔了解

Respect 在心中

有事就輸出革命香港人好野
冇事就人地支持獨立不了

我開po提你地分清人地支旗都要屌到上心口嘅 講乜嘢手足呀
最後靜係想講一句 如果有人舉加泰獨立旗 唔洗你講出口 已經代表咗我地係支持加泰獨立
你要記住如果上報 你唔係代表緊你自己 係我地成班hong kong protestors

你地唔撐唔緊要啊 起碼唔好話人係鬼係狗先啦

真

真，自私到一個點

大獲啦！美國條戰線又輸啦！

自己有事個陣就黑白是良知
人地有事個陣就話美國唔撐 不了

你睇到獨立旗 我睇到既係爭取民主人權自由既勇氣
就係咁簡單

Hongkonger stand with Catalan
無論佢爭取民主/ 自治/ 獨立, 總之支持左先

我地支持佢地追究警暴，獨立就放輕的

西班牙其實應該俾佢地正式公投，好似蘇格蘭一樣。不過我理解之後好似西班牙自己本身政治都好亂，就快要再選舉應該無能力做這種決定。當年英國俾蘇格蘭公投，Cameron俾人鬧到傻。

入去入面d link到推post做文宣！

你老母都放輕俾人任屌

如果將來有人搞港獨 比港共判左坐十幾碌 你地係咪會割佢？

兄弟！！

香港人冇人支持加泰
黑奴9up關我撚事

push

真心睇下人地嘅歷史先覆po
唔係你睇到係咩旗 係真係叫做加泰獨立旗
代表住成個加泰隆尼亞獨立運動

是但啦 我地又唔係真係鐘意紫荊花

好彩當初有人主張和勇不割，如果唔係神早秒割左

加泰自己加油啦，香港冇人撐

真心一句stand with Catalonia已經足夠
唔好舉人地啲旗

其實加泰接唔接受最高度自治、財政自主代替獨立？

舉美國旗為乜？你又想摘搞港獨？

係呀 美國見到我哋支持加泰獨立會即刻唔支持我哋呀
智者

我早期舉美帝旗已經比依班智者屌到開花

最大原因係加泰地區有錢，比佢走只會令西班牙經濟雪上加霜

就係未嬴先要搵多啲人撐

你知唔知之前獨立公投後，

就一直被打壓，連自治都無左

你識撚咩

姐係等於離地撚屌人港豬一樣
一百步笑五十步

調轉掛旗係有特別意思嘅

給力 給力

你係鬼

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

加泰手足唔可以割！
佢地支持我地
我地都要撐番佢到底！！

聽日遊行舉加泰旗yes or now

已經係命運共同體

搞掂自己先啦

唔止連登仔成個香港都自撚私

似有香港白卡多啲

你地係咪唔想人權法過

你地自己圍爐圍飽佢啦咁 好心提醒你地又俾人當鬼 當狗

等咗人權法過咗先做得野

God damn it !

Revolution exported !!!!

其實我地係為咗自由而戰 大家都係為自由而戰 是非黑白對錯唔會因為換咗個地方就會唔同咗 我支持佢地

好簡單
自己都未上岸
兩邊一齊收皮
連登仔真係以為靠自己成功

你條白痴 又點樣收皮法啊

反極權運動全球化
權貴總是幫權貴
不同國家也一樣
所以不同國家
支持公平公正民主的人民
也應互相支持

驚美國唔中意 美國夠支持一個中國啦又唔見你割台灣

聽日高舉巴塞衫/徽 加泰旗應該難搵

我記得早幾年唔知泰國定印尼示威已經話向香港學習爭取民主嘅精神 雖然當年香港仲係鳩坐唱歌嘅形態

First they came for the socialists, and I did not speak out
— Because I was not a socialist.

Then they came for the trade unionists, and I did not speak out
— Because I was not a trade unionist.

Then they came for the Jews, and I did not speak out
— Because I was not a Jew.

Then they came for me
— and there was no one left to speak for me.

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

Free Hong Kong
Pass The Act

Five demands
Not one less

枝桿係右面嘛，btw, 黑紫荊仲高過加泰旗？

上下週轉喎

希望大家冷靜，美國係支持西班牙繼續支配加泰， 我哋對加泰嘅支持一定要好刻制

吓？

撐加獨唔代表撐港獨，
香地支持基本法所寫既港人治港、高度自治、雙普選

唔講以為我地會派遠征軍去加泰

成日以為美國佬好似某國咁玻璃心日日對號入座
Fight for freedom但係自我閹割唔敢撐人地爭取自由

聽日舉返枝加泰旗先

我撐巴塞 唔撐皇馬會唔會得罪西班牙

雖然支旗上下反轉咗

做嘢

唔可以完全咁講

只可以話未了解透徹

但有今日 真係值得驕傲

但所有都係要真係贏左再算

輸左 我地唔係叫示威者同烈士

而係暴徒同自殺者 所以我地唔輸得

但幅圖好似有啲假

總結嚟講，舉唔舉好？
舉嘅話，我即整

Of course 我哋已經進步左好多 不過仍有非常大嘅進步空間 大家一齊努力

舉啦
又要人Stand with Hong Kong
人地stand with嗰陣點解要踢開佢
對家又唔係恐怖分子/反民主嘅派系

舉

又一條傻西軍師

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

舉, 但係加泰旗而唔係加泰獨立旗
純粹表達Hongkonger stand with Catalan
加泰人爭取乜 我諗唔係我地話到事

似想借香港逼埋美帝撐

變相加泰反埋共
蝗國d巴塞迷點算好？

同意

覺得有啲侮辱

一齊高舉巴塞旗

反皇！

最好掀起蝗國反巴塞情緒 惹起新火頭

大家咁話，如果你明知依家時候未到強行去做一樣野，係害緊對方。

知唔知點解美國都叫香港唔好搞港獨，因為無國際認可係唔會成事，而點解委內瑞拉可以反政府？ 因為歐美各國都正式認可左佢地。

你想當然耳覺得人追求自由梗係美好，但係現實就係好多野要不停累積根基，我都支持加泰人獨立，但佢地有更多野要爭取而唔單止學香港示威。

屌你老母個臭爛閪質疑人地前用一用你個垃圾豬腦，戇鳩

到時過左你地又會話等美國確實執行埋制裁先好出聲

總之大把理由

就算唔想評論獨唔獨立，都可以撑佢哋抗警暴架 香港人感同身受，點可以無視

英國搞脫歐美國搞貿易戰澳洲搞蝗禍，所有有登報國家我都畀到個XX搞XX你，你就知咁講唔make sense。

遙距connect
結定盟for 香港獨立

我地支持佢地做任何野，無必要講明我地支持咩野，所以唔需要講明支持獨立，簡簡單單咁standwith佢地就可以。

你老母就係狗

自私
如果你咁諗人 你有咩資格求人地理你

買唔切加泰旗

香港嚟呀？之前遊行有人舉過啦

同是被壓迫者

推人地可以放香港支旗高過自己支旗

但人地係獨立運動嘅人支持我地喎，就咁加泰旗會唔會冇咁好？

國際關係師打咁大段嘢係咪都係想講撐加獨會得罪美國佬？

入去個post屌嗰千鳩幾二千個國際關係師啦

有冇加泰forum? 想去支持下

呢度似香港wor

以前高登波台我記得有個加泰仔

支持和平表達意見 反對警暴呢d點都要撐
無論佢地因咩原因出黎

我的天。。。

香港今鋪真係輸出革命

師兄你諗住點整枝旗 家陣外國買 寄唔切

你依句野同心態好撚香港人

咁後面張poster比邊個睇

14年有唔好得罪共產黨
19年有唔好得罪美國佬

土炮方法，攞塊布自己油

你完美演譯自私兩個字，多謝表演

佢想講唔好激嬲美國佬一句咪得
唔洗長篇文屌喎

勁

係叫你地用腦，豬閪

收皮啦轉個頭就話唔好激嬲美國佬啦

道德撚慢慢出黎講自私啦輸撚左唔好喊就得

屌你啦 人地都可以調返轉咁諗 跟本香港人就自撚私 人地美帝都可以唔幫你由得你死

你老母生撚咗你呢個傻閪出嚟扮國際關係師真係可憐

哇

撐加泰會得罪美國佬

不如叫美國幫手咪算囉
我哋繼續返工就得啦

睇下你幾撚肉酸
唔識應就㑗攻擊

啲休息撚咪就係咁講

Wow

有無道義啊你哋

話假圖 ps 香港黎果d 自己去Reddit睇

打咁撚大段嘢，一句點解撐加泰會搞到我學會失去國際支持都解唔到

個隻p牌散水狗黎
帶左成個月風向叫人散水

開口埋口「國際民意」
但叫親解釋「國際民意」就唔應

全球黑警死全家

想假手於人 人話乜就乜
咪又係等俾人統治 又話要贏 自己又消極作戰
又話尊重手足決定 意見唔合就話人鬼
都唔知想點

喂又係你阿,每次我叫人和理非你就出黎追擊,阿sir好心急?

Ching又錯字

我搵自己碌撚做賭注賭香港贏左你條陷家剷都唔撚會幫其他地方手，你話我話嘅

用手機係咁

支那01好早就出過文屌加泰分離主義 叫香港唔好學
而依一個月明顯係有大量支那01網軍係到帶風向

人地獨立關你撚事咩

佢自己知唔知佢俾人鬧做狗

你賤種咪俾人屌囉，今日大埔又一個俾人斬到個肚穿咗喇，叫勇武收手？返屋企瞓覺啦柒頭皮

聽日要舉加泰旗回應

香港人
反抗

屌你老母

請大家支持加泰時spin去譴責加泰警暴同支持表達民主訴求，唔好俾人spin去獨立就得

Stand with Hong Kong
Stand with Catalonia

係咪仲講呀？？？

得罪美國大佬啦

無腦加自私

得罪你添呀sir

正宗香港人

自己畫

佢都唔撚係「每次」
係叫撚左成個月 由朝晚講到夜晚
普通人返工都冇咁勁

被我踢爆之後就老屈我popo

Tui

連登仔同lebron James 班虛偽撚同一水平

We will help by sharing experience and propaganda first; in reality we also need to get in line with the stand point of US. Without US we can hardly win. This is reality.

割蓆黎講香港人都算一線
1. 話人加泰加 個1900正評唔當連登仔 bot黎
2. 假圖黎 改圖 呢度似香港
3. 美國會因為咁唔pass人權法架 會傾好晒彈鐘
4. 自己未顧掂自己 咁加泰人又顧掂左？

總之用盡方法去扮到事不關己咁去解釋自己嘅自私

咪亂黎
想成個地球即割？
以後手足比人坦克轆都無外國報外國理

講得好好
只要香港對美利益一直存在
香港點支持加泰who fking care
就正如全球都反共
你點暴力其實無人理 做到野就得
但連登大撚把左膠以為你暴力左美帝會怕左你唔反共

國家爬山

你追番果個post，睇下幾撚多正評，正評個班全部都阿sir黎

打錯字 話人加泰狗

支持加秦用非暴力不合作運動爭取自己的權利，但歐盟有法國和德國睇住和有新聞自由，沒有香港那麼危險。我們只可用中立立場宣傳加泰人的立場和角度。但香港比加泰更危險更迫切。

幾時開始加獨變左黑白？支持就係白 唔支持就係黑？

撐咪鍵盤戰士下咪算，幫手retweet 下like 下，學上面話要搭嘴就spin 去反警暴反震壓示威者，咪攪旗支持獨立咁

連登仔：自己都未顧掂顧人地做咩呀

自私既終極形態

記撚住啦柒頭 贏家先有正義
已經死左幾多個人 幾多人俾人濫暴？

你跳左出黎除左潤我？ 有無咩個人諗法又或者真知灼見？

成場運動，無論支那定我地，全部都係圍繞爭取美國支持。支那要美國放手，我地要美國咬住支那，定係你以為個主要戰場仲係香港橫街小巷？

係你回覆我上一條之前係有條撚樣出黎問候我先，然後你跳出黎串我？ 唔知咩叫先撩者賤？

你記撚住你係香港人，唔係警犬，用腦啦

印出嚟？

你地用過腦有回應？ 除左串人有觀點？
你返屋企食屎啦

香港人真係垃圾到傻
人地義無反顧咁撐我地 香港人就「我地都未成功 成功先幫返佢地啦」「唔好得罪美國」、唔講以為香港可以搵軍隊幫加泰手
成日話林奠當黑警係condom 香港人咪又係當外國人condom

支持人地非暴但自己勇武又得？？
話反警暴反震壓反對拉人就算啦

有無link?過去幫佢哋打下氣

加秦點講 都有R盟睇住 唔敢玩出火
我地就係共產黨睇住 除時實彈打死人
支持就肯定支持加秦 但目前黎講我地連自己都搞唔撚掂 幫到佢地有限

叫人返屋企食屎實好撚有觀點

屌你個老母邊個個腦裝屎啊？一句到尾就係想講撐加泰美國佬唔撐香港，打咁撚多字連一句解釋都冇就鳩吠話人地豬腦，摺埋啦你

無加泰旗
舉呢技頂住先

全世界都係我地既人
想獨立就獨立啦趁而家玩盡佢

我見之前萬國旗果班都係用加獨旗
我就嚟開始整啦，你哋幫手投一投票

普通加泰旗
加泰獨立旗

好撚柒自私

你諗下我哋見到鬼佬支持竹哋幾鼓舞就知，幫大忙就實唔得，留幾句支持共勉之有幾難

我哋梗係唔會當人condom啦

但我地自己都未顧掂，顧掂自己先顧人啦

個班人講出黎有冇打冷震

連一句點解撐加泰會失去美國支持嘅論點都冇解釋到就話人豬腦，要人點回應你個當人condom嘅賤種啊？

依加踢緊，睇都冇人睇

一鳩樣，唔撚識分

721 831 101

自己兄弟身死唔理去幫人，真係有支共派錢去幫非洲人餓死自己國民風範

呢枝點擺都冇所謂

你講丫？ 我依家「請」你講，做一個大型活動支持加泰對我地成個抗爭有乜野好處？

「麻煩」你用你既觀點黎說服我，又或者其他同路人。

無？躝啦

任何有良知既人見到加泰人比人射爆眼，都唔會無動於衷
政治唔係淨係得功利計算，仲有公義
我地又冇大台，有人支持加泰，都好正常，你憑咩去阻止人?

屌成班on9
你舉加泰旗, 旁邊加枝no police brutality 咪得囉屌

你以為你唔支持加泰就冇5 毛屈你港獨咩?
由6 月 已經屈緊香港人啦

正解，我地唔需要擔心太多，甚至可以主動請求美國更高調介入

條賤種寧願鳩叫人豬腦都唔肯寫一句論點出嚟解釋撐加泰點樣會令美國佬反枱唔支持香港

如果我地撐加泰， 萬一加泰真係成功左。
到時有冇機會入歐盟？ 接收香港手足

三毛好鍾意用美國唔鍾意呢叫人收工

咁支持加泰會有咩光環呀？
你條臭閪生出黎既坑渠垃圾死賤種又出黎分享下丫好無？

屌你老母個臭爛閪等我呢的讀得書少既人聽下你呢的真正國際關係專家出黎分享下你的寶貴意見丫嘛？

你自己冇解釋過自己嘅論點就要人反駁你，on9仔

咁都要問係咪PS

我願鐮刀歸加泰

If支持加泰爭取民主自由對香港抗爭無幫助

你係咪唔會stand with加泰？

外國義無反顧出心出力咁支持香港，到人地有事就話算啦做鍵盤戰士味算

we connected

有好處就
無好處就

想知2支旗有咩圖案唔同

連登仔真係好撚痴線，口屌lebron James但實際同佢冇分別

補充返，不分化，不割蓆
而係希望手足諗返咩叫黑白是良知

撐加泰 = 撐加獨？
Morey撐香港 = 撐港獨？

只係想禮尚往來都俾你個on9仔話唔好得罪美國佬，我淨係知你係一件當人condom嘅賤種，係冚家剷

曲到圓

一定支持

你呢句至撚精警

啲logic錯撚晒
真係好自私

係你自己話「支持加泰會失美國支持」
點睇都係你拎論點證明呀

點解要我地反證返「支持加泰有咩好」

話唔撐加泰既同LBJ有咩分別

仲要屌返你轉頭個下好野

支那賤畜思維

人地國際政治專家呀

我第一句已經話係支持加泰追究警暴。

詳細的講就係我認為唔應該係大型遊行上面顯示我地支持加泰，但係可以係網絡上發出聲音。

我係其他回應度有講過時機係一個好重要既factor，一個地區要獨立要爭取好多其他國家既支持，如果呢一刻加泰未能夠爭取到主流，就應該再做一下背後既工作。

今次處理得好，會唔會有和平獎？

根本大部分連登仔都一鳩樣，有利益咪會理

香港示威關美國人咩事？ 對佢地有咩好處？點解佢地要理？

夷家叫你派手足過去人道救援咩
幫人舉下旗貼下文宣洗死？

五粒星都歡迎整走

學外國人咁同我地講囉，sorry 我地最衰自己咁多問題而家，等我地攪掂左我地就會全力支援你地。

個point 係，大家正常互相體諒，你會唔會怪加泰唔幫我地？又心都知其實際上都幫唔幫到大家d 咩實際野，聲援當然應該

始終無人權法我地個情況大鑊過一地一千萬倍，你諗諗係咪？人地唔會被清算滅族，最多都係獨立唔到交貴稅，我地班兄弟呢？

你會怪非洲唔捐錢幫我地咩？我地係窮過人地果個呀

所有支持民主自由都應同行

好感動

推，我真係整㗎

聽講24有集會

咪撚on9

其實真咁驚得罪歐美 咁怕敏感嘅 at least可以支持佢哋反抗政治暴力同警察暴力

點解

用下你個豬腦啦.
係咪想失去歐盟支持

推 good idea

你onL9?手足俾人斬同勇武之前做咩有咩關係?
想消費受傷手足黎指揮前線咁低莊

仲有，全世界係冇國家支持加泰
香港係咪想同全世界唱反調？

根本就係咁...
你地相信「自由 民主 公平 人權」價值觀
自己爭取就講到幾正義
人地爭取相同價值觀就話「不了」

支持加泰追求「思想自由」有咩問題？
支持加泰「反警暴」有咩問題？
支持加泰「團結」又有咩問題？

依家有叫你「支持加獨」？

咩係 #WeConnect ?

邊個支持加泰 邊個就係鬼

乜歐盟見香港人整呢支旗就會唔支持香港抗極權呀，真係笑撚死

多此一舉.
點解要做一樣對自己有風險嘅嘢？

而且根本唔會帶嚟乜嘢好處

邊到買到加泰旗

討論少少野都要侮辱人

互相支持 香港同加泰都命懸一線
加泰加油

we connect

有1%機會搞到歐盟都唔應該做

重點係：

對香港冇好處啊大佬
窮則獨善其身

1020 尖咀見

Catalonia connects with HK

都係fight for Autonomy 同freedom啫

個朵超響

你條垃圾同藍絲一撚樣，淨係為自己利益

話唔幫拖聲援個d都正仆街

仲義正嚴辭話要幫手足討公道，屌你老母啦

加泰旗

加泰獨立旗

connect 加泰

果1%點計出嚟？咁做好多野都可能達到果1%或者更多？咁不如乜柒都唔好做，齋和理非俾人打都唔好還拖，俾人打到死嚟博世界同情同100%支持，好唔好？

支持自由民主反抗警暴有咩好唔好處，人地個個好似你咁諗，咁就唔會咁多人支持香港啦下話
支持香港隨時得罪支那對某啲歐洲國家嚟講都冇好處有壞處呀，照你咁講其實唔應該屌英國奶共，岩唔岩？
呢啲唔係窮呢啲叫埋沒良知

支持加泰人同西班牙攬炒(以非暴力不合作運動)
爭取eu人民支持。

I think u are fucking right

驚用錯，上面嗰枝係咪親西班牙嘅加泰隆尼亞人先用

加泰只是副線，主線係香港，我們可以互相學習

我都想問，究竟用邊支好

聽日帶埋加泰/雪山旗出去

不過都唔好舉錯，一陣比加泰隆尼亞人誤會

用有藍白星嗰枝

[img]

唔可以咁冇人性，我哋都要支持返佢哋

清 靠你屌柒佢了 我無力屌

上面係官方旗 應該係成立加泰自治區就有
下面星旗，係代表獨立運動

個人覺得呢件事上我地只需要表達Hongkonger stand with Catalan就夠
佢地爭取自治定獨立唔到我地話事

美帝目標劍指中共
難聽講
我哋做乜撚嘢柒事
都有專人幫手兜
例如上次臨時政府宣言
所羅門余即刻出嚟

大膽假設
加泰都係計過數
先攬住我哋支香港旗

早幾日親身去支持，今日返港聽日出去
無衝突

班軍師7月個陣仲話講 「光復香港 時代革命」會比位共狗入

我睇返好似唔淨止係唔關美國利益事
加泰想獨立本身係因為經濟問題
香港示威本身係因為自由、人權問題
雖然雙方都有一定民主問題
但撇除民主問題香港示威比加泰示威係更加企喺道德高地
更加符合普世價值
所以西方國家支持香港而唔支持加泰

要舉我建議大家舉冇星嗰支 區旗黎 中性d

本身唔支持stand with加泰，主因都係唔想失去歐支持，同埋估計西警應該冇港警咁仆街。

過左幾日，其實天下黑警真係一樣黑，隨左有碼其他都冇乜分別，藍絲打人唔理又有，射眼又有，搵警車撞人都有。咁我覺得反警暴其實係冇問題。不過其實一舉加泰旗，國際觀感都唔會分係支持加泰獨立定反加泰警暴，一定係會覺得係支持加泰獨立。

不過諗深一層，歐盟如果因為舉左加泰旗就唔幫香港，即係本身都唔想幫香港搵藉口。但加泰人見到香港人支持其實會好感動，好似我地見到外國人支持咁。

我個人都係建議多一事不如少一事，對呢件事有猶疑既就唔好舉。不過睇黎聽日一定有手足幫加泰，我覺得唔使驚會唔會搞亂香港條主線。呢個世界有好多野冇得計算，話唔定我地stand with 加泰搞到connect埋哥迪奧拿增加一條英超戰線都唔出奇。只要聽日出黎支持加泰係經深思熟慮而唔係因一事衝動去做就得。

唔見你舉埋黎巴嫩旗？自你老母私 而家係打仗 係要贏 唔係要做大愛撚道德撚

我無

仲要高過加泰旗
嗰d話唔好撐加泰驚激嬲美國既麻煩仆街啦

去google下啦
佢地唔係獨裁，當地人係大部份都想獨立出去，因為西班牙好撚垃圾，又打壓當地人，當加泰係提款機咁

求其搵到嘅一篇文

因為班狗呀麻，人地當地都有警暴

We Connect

Z

D

加泰手足 加油
可惜你地係求獨立 好難得到世界支持

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

入面俾正皮果2000隻垃圾仲話人係加泰狗真係當人係condom

加泰手足

但係邊度搵支加泰旗互相支持吓

10.20

天下警察一樣黑

一定要支持 兄弟爬山各自努力

可以着墨響邊到嘅
反警暴冇人會屌

唔會去

自己未搞得掂

我現階段只在乎香港 同香港所有手足

你話瀨美又好乜都好 事實上係靠緊美國戰線

點解要節外生枝？ ？ ？

況且我無知 我唔清楚佢地歷史同依家情況

唔係話佢地撐我地 我地就要立即比feedback

現階段所有respect 在心中

我知香港有利用價值 美國先會幫我地

但為左死去既手足 被捕 同花左大量時間文宣既巴絲

我唔會出！ ！

希望大家明白咩先係最首要做的事

美國戰線唔係100% ，仲有隱憂

小心被利用，我們不是支持加泰獨立

我個人嘅睇法，如果要聲援就係希望人道處理加泰問題，反警暴

不割蓆

佢尊重我地啟蒙佢地

話香港唔應該撐嗰班根本就藍絲嚟
屌你啦嗰腦有冇病啊
自己爭取自由然後話人地唔配有自由
有冇良知架你

美國點解幫香港啊
聽話?
舉國旗?
唔撚係啊
有借得香港力搞到中共仆街先幫到咁出面咋
洗撚驚咩

屌你又真係戇居架喎！戇鳩先啱！

要支持返加泰！

加泰: 一生不可自決

要唔要報驚？

有冇人識西班牙文
叫佢順手油白埋粒五粒星啦
五粒星唔代表我哋呀

國際社會之所以反對獨立，其實正正係因為獨立問題牽涉到各列強本土，最出名嘅有英國<-->蘇格蘭/北愛，加拿大<-->魁北克，以及西班牙<-->加泰隆尼亞/巴斯克，呢樣野搞到佢哋無辦法明顯以及公開咁去支持他國分離主義，包括港獨、庫爾德。你明白呢樣嘢就會知道港獨係死路，因為如果港獨成功，就有可能鼓舞各列強本土的分離主義，所以列強即使唔妥中國，都可能會同中國一齊打死香港

所以我唔建議舉加泰旗，因為香港爭取嘅係自治、美中共管，係循序漸進嘅獨立，與加泰人要求嘅急獨其實係唔同

哇屌

大力推～聽日宗教種族we connect!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

成班on9個焦點離撚晒

加泰同香港本住一份 自由民住精神象徵意義

班友又話驚美國唔鍾意又點又點 都痴撚線

為自由以戰嘅都係手足
香港人，反抗！
加泰人，反抗！

搞清楚件事先啦
美國政府幫我哋係利益，利益唔會因為你支持加泰而改變
美國人民支持我哋係因為普世價值，佢哋更唔會因為你支持加泰而離棄爭取民主自由

聽日見！！

睇到眼濕濕

意式形態嚟，一種代表性

就算美國唔鍾意，我地都應該支持加泰

做人要識返轉頭，人地撐你，回敬返比人，冇問題喎！香港幾時話獨立遮，五大訴求，缺一不可

支持加泰唔會影響人權法嫁

美帝同成個歐洲，都唔支持佢地獨立，係怕一但太高調又拎哂旗集會示威咁比人影到，加泰佢地又趁機綁埋同我地一齊做宣傳既時候，攪大左再比支共大做文宣用籍口大美帝就好難攪，侵侵下星期又會見到維尼，到時又比支共攞黎講做籌碼向trade war賴皮就大鑊。

再實際d, 就算佢地成功，但其實所有國家都話唔會承認佢地單方面咁獨立，佢地獨到又點生存？

大家個別網上聲援，特別只集中反警暴，反震壓反拉人當然無所謂，但真係又拎旗又集會咁就唔同咁講。

Trade deal 對侵一樣好緊要，大家唔係唔見上次侵即時跪低話示威人數已大幅減少，相信支共可自行解決掛

加泰果面無咩noise, 但我地真係攪到全球關注，佢地會想借我地帶多d 關注可以理解，但都係果句，佢地獨唔到真係死唔到人，大把機會再接再厲，但我地真係已經end gaming 死路一條，真係要偉大到自己就黎餓死都要將最後一塊餅比一個只係肚餓但唔係就餓死既人食？

有光環齊齊用 有咩唔好?
美國理得你畫面係點啦，想搞鳩中國炸
除左isis 呢d 直接攻擊過美國既組織唔撐得之外
每多一班人stand with hk ， 就即係可以確定少一班潛在中國支持者
美國又點會唔鍾意啊？
4個月喇，個腦仲未跟得上仲未知發生緊咩事？

你咁講同LBJ有咩分別

美帝武力升級都唔割 舉支旗會割？

有，如果LBJ 自己打緊仗，日日同狗打到飛起，斷腳劏肚，仲要輸左會被人捉入新疆既，佢點我都唔會怪佢，仲有我地無屌加泰同奶西班牙，當然有分別。

再升都好難講割唔割，已經出左聲話都好關注示威者升級，都即係差唔多係封頂位

要再出師好有名，先或者可以破頂

要贏一齊贏

Hong Kong stand with Catalonia

自私撚，出句聲舉支旗支持下，又話驚呢樣嗰樣，憑良知為受壓逼既人出聲，香港人，可以失去前途，甚至生命，但絕不能失去良知

真心嬲，明明大家要互相扶持，班自私撚就驚頭驚尾天師上身

聽日撐加泰智利黎巴嫩！

因為驚美帝唔中意就唔支持

咁同暴雪同蘋果因為驚共狗唔開心就唔准講有咩分別呀

啱

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

驚激嬲人個啲，如果照你咁講，其實LBJ無問題，佢都係出於對自己團隊嘅best interest考量而覺得Morey唔應該出聲
我地唔好咁雙重標準，請支持加泰人民抗爭的自由，抗議政治檢控，譴責警暴。

what if 全世界都同你咁講：
我哋自己都水深火熱之中㗎，
你哋香港人係好慘，但我唔可以正面撐你哋

Respect在心中

原來所謂國際戰線，所謂核彈都係要人幫手

乜原來要我哋幫返人手㗎？不了

自己諗下個situation啦手足

你呢類嘢我聽咗成幾個月，
係好慘烈，咁點，所以呢？又話要盡自己能力幫，依家咪諗辦法

口口聲聲話要國際戰線
又要spread去外國 香港嘅情況，要connect其他國家

又想上國際頭條，又想做核彈
但連少少潔癖都戒唔到

成日話加泰好似香港，又唔好好利用呢個機會
又想外國關注，

不如你諗啦軍師

我地要既係列強支持啊
全世界無國家支持加泰，
而加你要同全世界唱反調？

到今日都重啱唱

佢唔會明既啦
我剩係知香港地好多手足失去左好多
美國條法列係我地真係有實質對中共既對抗
盡量唔想有咩閃失

唔係話一定會 只係唔想做d野節外生枝姐

唔知死要出黎遊行撐加泰班人 佢地究竟諗緊乜

贏左先諗幫其他人
有無諗過你幫其他人發下聲其實係幫到自己

唔同個位係我地係爭取高度自治，係政府本身promised我地嘅野，而且依家我地連人權都冇

人地係爭取獨立，主要係cultural difference 同利益衝突。如果我哋支持有可能會俾人spin左個fo去話我地係想搞獨立。

除非佢哋人權受到打擊，否則一定要三思而後行。
同埋幫加泰點解又唔幫俄羅斯先，俄羅斯啲抗爭者咪仲慘
仲有敘利亞嗰啲，我哋幫得到幾多個，自己又未搞掂

以前做豬嗰陣唔會理 宜家睇到唔同國家嘅革命 就不期然會去了解 然後身同感受 希望大家起碼去retweet下#standwithcatalonia支持一下其他國家嘅手足

唔見你出黎講幫埋智利 幫埋黎巴嫩？以為自己世界警察 有能力幫人？

點撚樣together呀 人地搞左十幾年加獨 我地講緊5大訴求 你格硬link埋一齊做乜鳩

Hem connectat

總知路係自己揀，係要次次拎手足既命同血加坐十碌八碌黎賭既，真係有鑊衰左既自己覺得對得住手足既咪做囉。

班保皇仆街議員已經成日話，無得理班暴徒，佢地一時又話完反送中又變五大訴求，之後又六大，你應承極佢地都會再有要求。

Ok，唔撚理班垃圾，維尼如果兜住侵侵面大句，佢地而家話支持埋加泰獨立呀，你係咪支持呀？咁你即係選擇性支持，對你有利你就支持，總知反我就支持啦！

仲有，既然咁鍾意道德光環四面開拖做聖人，支持開就順手支持埋美籍黑人反警暴啦，中共明顯做緊野分裂美帝，向黑人少數族裔落緊藥，一屌LBJ 就有班黑人同埋d 黑人球員就會護盤，點解要支持你地，我地被警暴被又唔見你地支持？反而中國出錢幫左我地既窮鬼祖國好多囉，支持中國有咩問題呀。班黑人唔係no stake, 人地有票架。

Exact7ly, 唔敢講人地急唔急獨，但支共唔係流的，你講到明話獨佢一定會洗錢支援煽動人地國家既分離力量，係人都怕火燒後欄仲點敢企你果面。

係？之前唔係話舉美國旗係勝利關鍵，所以成個抗爭國師最大功勞架咩？

我之前去巴塞買左支

加上香港未正式直接訴求獨立

有冇辦法可以多謝佢哋

得喇，一句講晒，支持加泰，美國佬就寧願棄牌都唔幫香港啊嘛，得喇得喇，打咁大段閪文，連美國點解幫我地都唔柒知，摺埋啦P牌狗

國際頭條都叫冇noise，你打廢文前睇多啲新聞先啦

咁講你訓向屋企咩都唔做都得架，人地自然會幫架啦

咁講香港係銀河系noise 囉，鬥數頭條。

成班見到人地一張相舉支支黑旗扯哂旗就認左佢啦

美國佬當香港係一張dee,，會唔會係見到張Dee污糟咗就求其扔咗算數啊on9仔

人在歐洲讀書，身邊有西班牙朋友，個人認為唔好亂connect加泰獨立，因為西班牙果邊其實好多人因為唔同原因反對，但係係police brutality呢一個aspect，香港人絕對可以高調聲援加泰人，因為我接觸到嘅西班牙人裏面，無論咩政治立場都好，大部分都會見到警暴而覺得好嬲。

中国都十幾億人反對香港獨立添

宜家同你冠種個國際關係師講緊美國唔係因為你撐邊個邊個就唔撚幫你啊，你繼續反中就得喇，加泰又唔撚係美國敵人，香港人撐佢關佢撚事咩？打咁撚柒多字都解釋唔到點解撐加泰係美國唔幫香港嘅導火線，on9仔咪撚再柒啦

美國都唔撐圖博獨立架，記得咪撚多謝藏族人啊

你話係咁就係，你直頭係侵+成個國會咁勁抽
有uncertainty 要博既野係要做到咁盡既，仲要你根本連輸既本錢都無，人地就大把。聲援人地反警暴反拉人穩穩陣陣唔得既，係要攪舉旗。

一句到尾，你班賤種國際關係師唔撚識，就淨係識攞美國佬嚟恐嚇人叫人咪撐加泰。我屌你個老味一個大國家同國際組織緊係唔可能公開話支持一個地方獨立啦，唔通科索沃獨立前成班又出聲支持呀？成日講咩人地冇話支持所以我地就唔支持，幾日前我就屌撚柒你地呢啲叫奴才心態，成日估主子鍾意咩唔鍾意咩，淨係識諗做隻狗奴才，仲有面叫Fight for freedom，摺埋啦垃撚圾。最後補多句啦，歐盟都出過聲反對加獨架，但普伊格德蒙特宜家喺邊度鳩fing fing緊啊？child登國際關係師

咁你又知美國佬會反枱？你話係就係，答撚到加泰獨派頭號人物普伊格德蒙特喺邊度鳩fing fing未？

定一話係你美國有內線同你講咗美國佬幫香港嘅條件係唔好撐加泰啊on9仔

參議院投票香港民主及人權法案場扙比眾議院難打好多，因為參議員得100個，要令1/3議員投反對票比眾議院容易好多，支那而家亦不斷向比較親中議員做緊遊說，希望最後不足2/3甚至1/2人數贊成，而成功拖死法案，點解仲要送借口俾議員反手投反對票？我只係唔想大家過去三、四個月努力做既國際文宣最後因為被人誤會支持加獨而落空，無謂於議案未正式通過前節外生枝，被人大造文章！我睇野好簡單，純粹睇風險評估，覺得暫時唔應該舉辦任何支持加泰人集會！就咁多。

香港人可唔可以唔好咁撚賤種？有利益就出聲 冇利益就收皮？屌你哋啦 你哋嗌乜撚嘢Fight for freedom啊 班自私撚根本同班支那畜生冇分別 有利益叫班賤種護旗都肯啊

想問會唔會再搞加泰集會/遊行 我肯撚定背熟加泰國歌去支持

都話你勁囉，侵+成個國會同你講好左唔反枱呀嗎。我講話唔支持佢地獨立啫，你支持我ok 既。

我覺得要逐個駁你呢啲賤種真係晒時間，一句到尾，加泰唔撚係美國敵人，而美國佬要打中国，佢當香港係一張手牌，香港成為手牌嘅原因係因為香港人反中啊on9仔。宜家美國民情都開始反中，你繼續反中反極權，啲Senator係有選票壓力架，Fight for freedom諗嘢就咪咁撚奴才啦

冇論點論據就發晦氣執人口水尾，瞓啦柒頭

一早都話你話係咁就係，你話只要反中人地就會繼續支持呀嗎，咪一早話你直頭代表左成個國會+侵囉。

做慣奴才嘅賤種一世都係奴才，97前就諗點樣刷英國佬鞋。主權移交後就諗點唔會激嬲共產黨。宜家就諗點樣唔會得罪美國佬。

同你唔同見解就人身攻擊，就睇得出你同班藍屍一樣，鍾意一言堂，學乜人講民主？
我都係果句，你出到夠，加泰事件源於通過公投獨立，而歐盟同美國政府取態係唔承認公投結果，要求西班牙保持統一，香港人好需要借助歐盟同美國力量抗衡支那暴政，呢一刻我完全唔同意以任何形式公開支持加泰人，無謂被傳媒別有用心抹黑成香港人支持加獨！

由得佢自己up啦巴打 條友講黎講去咪話美國因爲係香港有利益先幫我地 所以唔會因為我地撐加泰就割咋嘛

我就當你岩 美國核彈都唔割要保自己利益 我撐加獨對場運動有咩幫助？對實現五大訴求有咩幫助？甚至乎調返轉對加泰亦都無幫助

無benefit但要承受多個risk 我地唔撐就要畀人屌

講下普伊格德蒙特喺邊度啦？

話你係賤種係你當加泰人condom呀賤種奴才，同埋宜家我冇禁你言或者攞槍指著你叫你收皮，呢啲唔撚係叫一言堂啊柒頭皮。你有你發表奴才偉論，我有我屌鳩你賤種

啲Risk係你班傻閪國際關係師自己FF出嚟，仲要攞嚟恐嚇香港人唔好為呢件事發聲，屌你地就緊架啦，希望你冇份屌LBJ同暴雪啦下

你話加泰獨立係經濟問題
=
人地話香港抗爭因為買唔到樓

見到D「唔好得罪美國」撚我就想嘔
講到好似你舉下加泰旗 人權法就會過唔撚到咁撚樣
要搞清楚 國際戰線點解有得打
係因為外國覺得你做得啱 唔係因為你政治正確
咁撚簡單都唔明

宜家新藉口係唔好take risk啊

咁你解釋到點解我地一定要撐加獨未 對爭取五大訴求有咩幫助未 定只係因為有人舉左香港旗？

如果你話對抗警暴嘅 唔該舉埋智利 黎巴嫩旗 仲有新疆 甚至法國等等 搞個全球反極權反警暴主題嘅我就實支持但你強迫人支持加獨真係唔知做乜9

歐盟同美國政府取態係同中華人民共和國建交，唔同中華民國建交，香港人好需要借助歐盟同美國力量抗衡支那暴政，呢一刻我完全唔同意以任何形式公開支持台灣人，無謂被傳媒別有用心抹黑成香港人支持台獨！

起一起底，條友原來係反美白痴仔，成日出post屌完美國佬，仲屌埋民陣！block柒左佢就算！

美國當自己係咩啊？收皮啦美國

唔撚要你啊，躝返屋企啦美國佬

民陣我屌你老母啦

驚，因為真係好撚驚，真係晚晚驚到訓唔到
我地完全無退路
手上既籌碼一張一張咁無哂
無左合法集會，加埋蒙面法
再無可能有一二百萬人集會，和理非人海高地唔會再有
拉左二千幾兄弟，傷左咁多兄弟，仲可以有幾多勇武
濫捕警暴仲狂升緊級，損兵折將只會更加快
而家下下開真槍，下晝都夠膽死追斬到見腸
仲開始攪埋記者證
區議會選舉連查冊都禁埋你，預左無後顧咁狂種票
仲有咩籌碼
咁拉左傷左死左既兄弟點算
仲要比仆街老燒祝福左人權法過到，賣國魚選唔到
咁情況下0.00000001 既風險我都承受唔到

鐮刀？即刻聯想到某邪惡政權

講緊波就話人反美，你都幾撚弱智架喎

你地冇理據話點解撐加泰就會令美國佬反枱，人地屌柒你，你反而要人證明點解唔會，咁撚on9嘅你？不過呢，你首先答咗我加泰獨派頭號人物宜家喺邊度先再問呢啲垃圾問題啦。
同埋呢，冇人話唔撚俾你反加獨啊，而係你班撚樣攞嚟恐嚇香港人啊，唔知邊個賤種唔俾人表達意見呢？

BTW，普列鍚今場單刀唔入真係好撚柒啊
又話我反美啦柒頭

加泰人用鐮刀象徵抗爭
已經係17世紀開始嘅事
當時共產黨連精蟲都未係

你睇返個po名先啦 樓主係話緊香港人/連登仔唔關注加泰 我就回應緊香港人係無必要撐加獨 唔應該因為咁就畀你地話

美國歐盟割唔割都好 我都睇唔到有咩原因香港人唔撐加獨就要畀人屌

食屎啦屌你老母
你代表晒所有連登仔？
黃藍唔係代表政見，黃藍係代表唔同思想
黃=着重普世價值觀
藍=着重利益
真連登仔着重普世價值觀又點會唔支持其他地方爭取民主自由？
成個連登得你老母個臭閪先會擺出嚟賣呀，收皮啦

明明遊行直情有人舉香港獨立 人權法係咪已經過唔到

撐加泰fight for freedom
唔講明係撐加獨咪得
好似大把人撐台灣都唔會講明撐台獨
都唔知嘈乜

好多5毛打手叫人唔好理外國 最好笑係話人地既事關你鳩事咩

相信你呢句野會俾人cap低供後人萬世bin c

各位，正宗自私撚港豬係呢度重視呀

Bump

Hong Kong stands with Catalonia!

今次要撐了

加泰兄弟

口講fight for freedom and democracy, anti dictatorship乜乜乜
有事起上黎就"美國唔會撐,不了"然後禁自己友聲
屌你同NBA有乜分別? 仲學人講話injustice to anyone is injustice to everyone. 學south park咁話We welcome the Chinese type censors into our homes and hearts啦
言行不一,屌 !

咁加泰實際上係咩問題?
我冇詳細了解

正解！

係呀之前香港有人想搞臨時政府咪俾美國警告囉

同埋我唔知自己有冇誤會
加泰既情況應該係民主制度健全既情況下獨立派冇依據程序擅自獨立?
所以得唔到支持?

洋紫荊

只需要話返比西班牙政府同各界知道, 要聆聽市民嘅訴求
加泰人要獨立, 咪再嚟多次大公投

今日一定回應佢哋！

推行動post!!!尖沙咀見!!!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

幫

加泰香港！

咪恰弱智

等陣有冇人一齊著巴塞波衫遊行？

諗下有咩重點可以符合歐盟，西班牙利益，加泰人

暫時諗到要求釋放9個獨派領袖係符合各方利益同世界標準

下, 咁點解美國要幫我地?
咪撚咁自私啦!!

原來條友25萬id黎
又係個d 甩左p就扮野既傻仔

班友應該淨係睇標題唔睇內文 難怪咁易比人帶風向

Lluita per la Llibertat!
Estigueu amb Catalunya!

好撚核突呀 屌你老母
平時叫人無條件 stand with Hong Kong
而家就話冇利益唔做

咁同lbj有咩分呀

因為香港對美國有經濟價值
你唔係真係以為佢出自人道理由呀麻

大把國家都同香港有經濟關係啦
一樣可以由得香港死!
我地又未贏, 又唔係明幫佢
都唔知有咩好嘈...

美國當我哋condom而已

利用完賺完仲理我哋咩

同共產交易完，攞完着數就掉咗我哋啦

利申：只有我咁諗？

好慚愧，加泰對我地咁，以後一定撐返加泰!

agger,咁好自私，講到全世界都要幫香港咁，幫返人地又都考慮有冇利益

agger,印尼仲有其它好多國家美國都冇咩理

咪on9
而家打支那同冷戰打ussr一樣係意識形態之爭
只要可以藉香港打擊支那
美國佬就會繼續巧立名目搵野幫我地

加泰本身係一個民族
幾百年都俾西班牙打壓
唔畀用加泰語 殺害加泰人等等
可以睇下佛朗哥時期嘅統治

仲衰過支共搞香港

唔見你話幫埋黎巴嫩 智利？加泰有咩原因要特別關注？定你覺得其實要幫埋？係嘅你搞個全球抗暴政抗警暴嘅活動 我實支持

贏左嘅我理得你幫中國民主化咩 問題係你有無能力幫其他地方呀 自己都輸緊1:4學人話幫人 英國搞唔掂脫歐都唔會得閒理香港啦

個個好似你咁諗根本唔會有人關心香港 正宗自私撚

個人要到幾閪先會咁講野

所以點解咁多fake news呢？
就係多得呢啲睇完標題就當自己明曬點打國際關係咁人

叫集會又話唔好咁做

連登仔就係咁

輸打贏要

笑撚死

不如陣間叫下口號 支持返人

如果佢係cap我profile圖都話，屌你copy晒link即係有click過入去啦，都可以咁撚on9

係我之前對加泰情況唔了解
依家明明地
有冇邊個網站或者影片可以詳細了解成個過程？

唔好意思 你睇下禁唔禁到條link
手機search 得差
係HKU 之前做嘅一個展覽

講真連登唔代表現實
要回應支持

著巴塞波衫支持

全球民主人士connect
屌你老母yeah

多謝晒，慢慢研究下

射左